放左工就入暴大

救人！

推推推推

感謝

鄭立：主和的人並不會促進和平，只會令大家在認真作戰之前失了先機，承受更大損失

大水坑站集人
行上公路過條橋就係中大
唔好再做冷氣軍師
集齊幾千人入去救暴大仔啦
收工時間會更多人支援
搵人即做文宣好冇
幾分鐘搞掂
Set個時間全城入中大反包圍黑狗

❗️❗️中大告急❗️❗️求下大家火炭 大埔 沙田開花圍魏救趙❗️❗️

救中大學生

條路係咪真係得

中大要人

推推墀推推

點救先，附近四圍都狗

會行好耐

圍魏救趙呀